集思廣益-一人一份合適master先做到既籃領工作

係香港係咪無籃領工作要讀到master先做到，好繕務外國好多地質學，動物學既工作

全部食腦師